文宣組！ 有冇人整合到大台記者圖片包

佢哋次次都淨係着背心，好少可以分辨到佢地

洗志

仲有hk01
推

From 連巴絲

冼志同Cam man兩條仆街，火車上面對示威者講無開機，之後偷偷開機拍示威者大頭

最慘係好多人都認唔到佢哋

記者可唔可以show 埋邊間係件衫
無記認一律當cctvb

認到佢哋就可以落雨開傘 or 叫下相關口號